縱橫遊呢間公司真係垃圾

老闆又度縮…同事又閪…個撚個篤灰狗…你地自己做飽佢啦

More

個老細出啲offer永遠差過出面…跟住又會問啲leader比意見睇下點請人
老細旺季唔肯做group ticket…驚會蝕喎…做過呢行都知旺季大部同行都係靠group ticket做生意啦…呢條友都唔知諗乜
最on9嘅係返call centre 要着整齊制服…但制服全部都係自費…
老細為左迎合市場需求…強推網上訂購…但試都未試過就推出街…結果咪多bugs又要同事跟…試過有單個客上網買business 點知班機都無business 結果咪要賠錢比個客
有個同事試過食飯睇劇…結果比人篤灰…公司就炒佢…事後原來係公司覺得佢人工高要炒佢…而家炒下炒下唔夠人

利申…9up下嫁咋戴定頭盔先

仲有樣就係老細要我地2個星期上一次服務堂…好似話用左幾十萬定十幾萬請佢返黎 但我問過做得耐個啲同事.…乜成日比人投訴服務態度差咩？佢又話唔係…最常投訴係唔成團但同事講錯成團呢啲case 咁個堂上黎做咩…老細話要就要

認真po無人理

你一時又話9up
依家又話認真

戴下頭盔姐

第一份工？

我記得有個巴打之前講過做左2日無做

係

全行都仆街架啦

呢間特別仆街…無福利同事又差

得個7日大假…又無薪病假…又放勞工假…有無邊間可以衰得過呢間

6年前試過報團，報個時話9成成團，點知出發前8日打黎話成唔到叫我轉團 係唔成就早d通知啦仆街，係要去到限期前一日先講
自始冇幫襯過

依家去邊都自由行，上網book機票酒店

係呀…呢間野啲人係咁講嫁…成日都收到電話啲客話唔係喎你同事話成團喎

仲要所有promotion 都要杜如風

仲要有個團佢有份出發團費88888

係呀…香港公主呀

推

仲有冇？

咪撚做垃圾旅行社啦 趁後生轉行喇

利申：做過兩年旅行社，出到黎乜撚都唔識，死淨把口
Btw 溝到一條女

就算溝到女，比我從頭揀多次都唔會做旅行社，浪費生命

吸收經驗搵下份更好
不過香港打工 大半都係濕鳩工
捱下就明

呢行黎講呢間最濕鳩

仲未夠垃圾咩

我係縱橫遊個網買jr pass又無咩事喎

星期日同紅日都要輪更 冇補假 旺季頭兩日輪更送機送船 六點去到機場碼頭 早一日仲要番工
東記

jr pass就咁入名都有事就執粒啦

其實一直想知東記係咪都係勞工假 係咪都係無福利

仲有就係呢間垃圾一定無花紅無雙糧囉

egl 好似花紅幾好 隔幾個又出一次咁

遊地獄

一季出一次 不過唔多 人工又低 同埋真係好撚悶

好過我而家一蚊都無呀

Wwpkg一年加兩次喎
係咪分行同事

有分分行同事同內部同事加得唔同咩

其實係咪間間公司都係放勞工假

內部放銀行囉

我明呀，十年前返過2日

今年無

係…好撚on9 而家counter個名叫翱翔遊

啲人真係好撚閪 由其啲女人 內部乜都唔識問返我地轉頭

呢間垃圾係年年都無 係年年呀

好撚西啲女人，果陣上頭要佢教我嘢，但係佢乜柒都唔教，淨係係度睇蠟筆小新

今年陪兩老去日本又喺咁
完全中曬

正解